有frd同我講上youtube千祈唔好搵「魚仔餅 回憶」

會出條鳩片

［url]

係咪唔撚識數數字

唔好睇 會曬撚左d時間

戇鳩先會睇